新手問題，shotgun收音咪

想問解唔解決到鏡頭motor聲
利:80d&sigma 17-50

轉手動

換STM鏡或者轉手動囉

Thx

其實係支鏡問題

拍片仲自動

正解
你枝鏡太嘈

夾無線咪仲好, 幾千蚊set 拍乜都啱用, 除左落水之外

無線mic 有冇咁萬能呀
如果拍人唔著衫嘅話點樣 set mic ?

支鏡咁雞就用手動啦